所羅門魚話，無泛民係美國度叫人唔好攬炒香港

Over my dead body無份

肥佬黎都無份

太多人風向撚喇，做好自己

果班人成日覺得咬死泛民就會贏

契爺

肥佬黎係香港民主派icon嚟
總有啲人追住佢嚟咬

今朝d新聞係咁話佢叫美國唔好制裁香港咁勁，講到好鬼真咁，e家好多新聞都唔知係鳩唱作野、想帶風向、假新聞，定真新聞

似假

唔講其他嘢，總之肥佬禮話多謝特朗普我就撐佢

其他啲人屌佢包括自己友都係戇鳩

不如唔好乜都煩住人啦，多聽多睇少up
一樣嘢可以分十九人問十九次，好冒昧咁。

家下個情況係每個言論都要好小心，講同做兩回事無問題。你所有言論會係國安法之後拉你嘅證據。

點解班暗共產窮追猛打就係要整死所有反共份子。等你冇得扮野，一係就留低證據立法後拉人封艇。

啱 信泛民唔會驚

咬死泛民，共產黨贏

諗到完美解拆方法

國際文宣方面,指出由於國安法強權,嚴禁市民向國際求制裁,所以有部分泛民要受威脅下講「希望不要制裁」用來保命

突顯中共恐怖,左膠右膠共鳴

我覺得OMDB都係痴番去Dem果邊好D比較岩牙

都唔係第一日

呢場運動去到而家
真心好彩有契爺
多謝你

咁條片點黎

風向吹到成個facebook instagram 都係

五毛就五毛啦

推

好多fake news

五毛就五毛。 風向撚 得閪閒日日出post講呢講路咩。 成堆垃圾一朝推美國點點點 。 出假假新聞。

睇翻第一張圖啦
就係陳雲先唔停講美國唔搵佢就會重複西貢之禍
擺明係熱狗啦

十成十係hot dog, 仲要扮香港人去tweet 散佈假消息

push

其實分化燃作用係接近零
咪比佢地自high下囉

推推

推推推

d傳媒自己都報埋一份，根本好難分真假

不過琴日搞一搞，好多人唔再訂蘋果日報

琴日好多人話唔再訂蘋果

以前泛民求美國民主黨政府幫佢地
民主黨政府唔show佢地

咁得閒批評泛民，又有冇用相同程度去批鬥親共派？日日係到分化班友有智慧既人會識分

分化撚作用主要係FACEBOOK

輕輕一推

推上熱門

Cctai 班細蚊仔唔睇英文interview 架

上面對香港既情報就係打老泛民=收港獨皮，打龍門=收黃色經濟圈皮

老泛民/龍門點點點已經差唔多日經po咁滯，仲上當係咪要去驗下腦

請美國Antifa同香港人交換國籍

推又比熱狗帶風向

袋巾梁都有講 我信佢 佢有擔提過但冇可能改變

正視聽

但香港真係好多人冇腦

Push

幫推

Solomon 好脾氣都有d火了

連登仔明明一年前個個識fc咗先會鬧人
點解而家退步晒

班人真係

顧掂自己先啦

無計
選舉近了

點顧掂自己?

如果我係所羅門日日咁俾班友煩 我真係唔撚再幫手

某班人影衰香港

老美今次真係好撐香港 幫到你盡
連登仔唔該爭氣少少 唔好下下俾人帶風向分化
民眾政治最緊要求同存異 唔好下下都要80變100 未逼死對家就逼撚死自己人

有人連FC都要屌

點睇泛民對獨派宣戰？

李柱銘：不喜歡部分人只口講提倡，但不採取實際行動，反而令出力爭取的人承擔後果

因為梁天琦同一大班手足（獨派居多）已經身陷囹圄，所以幾年用前屈獨派係鬼嘅講法不攻自破。
李柱銘條老而不就退而求其次，用 部分人 依個term 去屈獨派唔係全部，不過有鬼。
加上連登班議助不斷搶narrative, 用新term「 偽港獨」，冇政治能量公開同獨派宣戰，就打稻草人
仲有劉細良早前先揚後貶，老屈獨派本土派冇論述，只有邊緣政治觀而冇能力真正成為抗爭主流

佢哋咁做非常兇險
其一：分化唔夠堅定嘅獨派手足，令佢哋脫離抗爭
其二：將真正獨派論述屈成偽獨，令大眾抱有對獨派有鬼嘅想像，不再完全信任
其三：模糊大眾視線，用鳳毛鱗角嘅事蓋過大眾對獨派論述嘅接收，亦嘗試對大眾植入「獨派論述未清」嘅既視感
基本上全部都係共匪打壓異己嘅技巧，同幾年前純粹屈毛唔同，泛民已經完全視獨派為敵人，想置我地於死地

我地話你知，我地獨派不嬲非常團結，並有計劃有能力成為主流，完全執政。你班泛民嘅挑撥離間唔會成功。

泛民不滅，香港必亡

係未消滅支共之前係唔應該再分化

統一戰線 對準支共

老美撐香港, 幾十年來都未試過
香港人要珍惜

Push push

所羅門企得好硬 對啲五毛藍絲都應該要用呢種態度咬實佢地

咬唔死泛民，泛民就會咬死獨派

李柱銘：不喜歡部分人只口講提倡，但不採取實際行動，反而令出力爭取的人承擔後果

因為梁天琦同一大班手足（獨派居多）已經身陷囹圄，所以幾年用前屈獨派係鬼嘅講法不攻自破。
李柱銘條老而不就退而求其次，用 部分人 依個term 去屈獨派唔係全部，不過有鬼。
加上連登班議助不斷搶narrative, 用新term「 偽港獨」，冇政治能量公開同獨派宣戰，就打稻草人
仲有劉細良早前先揚後貶，老屈獨派本土派冇論述，只有邊緣政治觀而冇能力真正成為抗爭主流

佢哋咁做非常兇險
其一：分化唔夠堅定嘅獨派手足，令佢哋脫離抗爭
其二：將真正獨派論述屈成偽獨，令大眾抱有對獨派有鬼嘅想像，不再完全信任
其三：模糊大眾視線，用鳳毛鱗角嘅事蓋過大眾對獨派論述嘅接收，亦嘗試對大眾植入「獨派論述未清」嘅既視感
基本上全部都係共匪打壓異己嘅技巧，同幾年前純粹屈毛唔同，泛民已經完全視獨派為敵人，想置我地於死地

我地話你知，我地獨派不嬲非常團結，並有計劃有能力成為主流，完全執政。你班泛民嘅挑撥離間唔會成功。

泛民不滅，香港必亡

have to be extra alert

跟得好貼

有班人（熱狗/白兵)成日FF教香港人應該點同美國合作，又話再信泛民的話，美國就會點點點。經典例子係上年區選，話參加區選的話，美國就以為香港人仲信共產黨，唔會再幫香港人

唔止所羅門，仲有其他美國兩院議員都係同泛民/眾志接觸。
反而想問下美國政界有無搵國師之類傾？

我覺得你不如拿拿臨咬死哂香港人仲快D

李柱銘：不喜歡部分人只口講提倡，但不採取實際行動，反而令出力爭取的人承擔後果

因為梁天琦同一大班手足（獨派居多）已經身陷囹圄，所以幾年用前屈獨派係鬼嘅講法不攻自破。
李柱銘條老而不就退而求其次，用 部分人 依個term 去屈獨派唔係全部，不過有鬼。
加上連登班議助不斷搶narrative, 用新term「 偽港獨」，冇政治能量公開同獨派宣戰，就打稻草人
仲有劉細良早前先揚後貶，老屈獨派本土派冇論述，只有邊緣政治觀而冇能力真正成為抗爭主流

佢哋咁做非常兇險
其一：分化唔夠堅定嘅獨派手足，令佢哋脫離抗爭
其二：將真正獨派論述屈成偽獨，令大眾抱有對獨派有鬼嘅想像，不再完全信任
其三：模糊大眾視線，用鳳毛鱗角嘅事蓋過大眾對獨派論述嘅接收，亦嘗試對大眾植入「獨派論述未清」嘅既視感
基本上全部都係共匪打壓異己嘅技巧，同幾年前純粹屈毛唔同，泛民已經完全視獨派為敵人，想置我地於死地

我地話你知，我地獨派不嬲非常團結，並有計劃有能力成為主流，完全執政。你班泛民嘅挑撥離間唔會成功。

泛民不滅，香港必亡

所以你想咬死所有獨派？

你地個獨派 到底係邊個獨派 講到咁有代表性

咩邏輯?
黑人問號

經典熱狗雨革論調 俾全世界逼害 唔好搞臭獨派個名 唔該

有班人
口講親美, 行為上反美

泛民搞分化你睇唔到？

Highlight this one!

冇錯
啲報紙係假嘅
啲新聞係假嘅

你老世李柱銘挑獨派機喎
去到咁盡
我死都唔會放過佢

去年6月起，港人為反對修訂逃犯條例多次發動大規模遊行集會。黎智英指出：《香港國安法》一旦施行，中國國安部門預料將在香港設置機構，直接處理疑似顛覆政權、非法民主運動、強制推動愛國教育等事務，根本不需要修訂逃犯條例。

黎智英比喻，如果說修訂逃犯條例是鎖定香港人權的步槍，那麼《香港國安法》就是一把機關槍。

黎智英說：港人維護自由需要西方世界支持，特別是美國。他希望美國不要全面取消香港特殊待遇，以利香港維持有別於中國大陸的地位，起碼能保有一些經濟優勢。香港一旦失去經貿等特殊待遇，只會更加依賴中國。

你地又扮睇唔到

咩邏輯？

唔係直接對美國講 (跟據Solomon所言)

去年6月起，港人為反對修訂逃犯條例多次發動大規模遊行集會。黎智英指出：《香港國安法》一旦施行，中國國安部門預料將在香港設置機構，直接處理疑似顛覆政權、非法民主運動、強制推動愛國教育等事務，根本不需要修訂逃犯條例。

黎智英比喻，如果說修訂逃犯條例是鎖定香港人權的步槍，那麼《香港國安法》就是一把機關槍。

黎智英說：港人維護自由需要西方世界支持，特別是美國。他希望美國不要全面取消香港特殊待遇，以利香港維持有別於中國大陸的地位，起碼能保有一些經濟優勢。香港一旦失去經貿等特殊待遇，只會更加依賴中國。

泛狗又扮睇唔到

Fake news

成鳩日仲李柱銘 過撚氣仲拎撚洗 後生果批根本無人理邊個李柱銘 好撚心啦
拎到少少soundbite就話全世界逼害你個所謂"獨派"

一定係fake news來啦
無人格毒男 又扮睇唔到

泛狗

唔係佢自己講架咩

泛民依家都無野好輸 怕咩
你估唔攬炒佢地就有好日子過咩

係你無睇第一個post
所羅門魚已經睇過篇文, 話肥佬無直接叫美國唔好攬炒香港

有冇泛民公開反李柱銘？
有冇泛民退黨？
有冇泛民逼李柱銘退黨？

連你呢種奶泛民大嘅都認同有soundbite, 肯認佢引戰未？

重有
只有分化獨派嘅人先會用「所謂獨派」
我第一段已經講到明
估唔到你自認分化撚

on9仔 我又變左奶泛民 一撚定又係李柱鉻俾我黎上連燈 逼害你個"獨派"啦

我唔知你咩人
但當你地無限放大老李 日日洗老泛民
反而顯得你地連基本文宣資本都無
醒少少啦

gphone

話人係五毛果班 一撚定全部都係五毛係度屈毛

所羅門都講過唔好只撐美國一黨

肥佬係on9

重申
只有分化獨派嘅人先會用「所謂獨派」
我第一段已經講到明
估唔到你自認分化撚

老泛民係港獨敵人
完

成日吹呢d新聞。應該係對家分化技倆。
我地要堅持

你重申你自己既論調有咩用
有說服先得架大佬

我定義：淨係識洗李柱銘既一定係熱狗+五毛
估唔到你自認

重申：你係on9仔 完

泛民依家喺連登個地位高到
信泛民香港人有得救
35+

你覺得得熱狗五毛恨李柱銘入骨？
啱啱訓醒？
重變本加厲屈毛？
你刻意分化獨派
我係咪可以話你係五毛？

我都好想fc
點估到新聞都報埋都會係流料

你可以呀 隨便

佢地唔係直接對美國講 (跟據Solomon所言)

冇咁嘅打算
典型連登泛狗一隻

你真係垃撚圾 說服力又無 俾人大到無話可說
然後到最後「你係泛狗!」「你奶泛民!」
又loop多句「你分化我地個“獨派“」就收皮
我想問我邊句有支持李柱銘? 有支持泛民?
只係睇唔過眼你太撚低手

估唔到2020都仲有人深信泛民可以救香港
屌泛民就係分化、熱狗

幾時先bam熱狗

佢地立場不變 咁如果美國問到佢地點答
始終佢地係少數接觸到美國政要嘅人

李柱銘 = 泛民？
李柱銘咁講，唔係佢初心咩，幾十年啦.....

熱狗長大未

精神分裂
覺得自己大到人
自己loop 咗兩次「獨派」又扮睇唔到

李柱銘同獨派宣戰你自己都話有soundbite
唔好詭辯佢喺泛民冇影響力
然後居然仲坐視不理

所羅門已認證，一切都係五毛想分化

國安法立左之後, 五毛可任意分化

李柱銘非泛民=詭辯
李柱銘至少代表民主黨
如果黨員言行與黨有分岐
民主黨一直有處分/割席/退黨機制

開始人身攻擊精神分裂 多謝你自證已經無話可說
講獨派又點 你又要講多次你個19繆論 話人講「所謂獨派」就係分化獨派係咪?

咁我都可以講「果班話人『所謂獨派』就分係分化獨派既人」既就係分化狗+熱狗+五毛
你自己揀一個認左佢啦
唔想認就唔好再出黎柒

諗起份港獨聯署都未夠數, 聲就大大聲, 原來人數係得咁多

明報民調：64％反對繞立會訂國安法 「港府有責懲危害國安行為」 五成同意兩成說不

連登同舊年唔同咗
而家只講立場唔講原因事實，不停散播緊盲目風向

pushhhh

《香港革命指南》：香港獨立係歷史必然進程。

根本係建制梯隊熱血做野

唔攬炒，你搵d咩同北京玩呀

果班人蠢到隻豬

太過氣啦，唔洗分泛民定獨派，抗共係唯一目標。

推上熱門啦

原來肥佬黎同公民黨單野係假新聞

推，熱狗同黑警一樣要死全家

咁即係點？

唔係同美國講難道係同香港人講？

唔撚係唔識
係要用到果陣縮沙
同埋唔肯用陌生野，驚走出同溫層
同事實上twitter你用過就知佢只係一個連埋外國既同溫層，好多人會比鼓勵你

1

pish

Pish

牛李黨爭

為選戰 假新聞

岩 得泛民 得民主 唔驚

其
實而家泛民邊度仲有討論空間
攬炒/踎監

退休唔計

我就識獨派嘅人
你唔好扮係獨派啦
冇人識你呀

真係好撚戇鳩，人哋而家話多謝特朗普，你出嚟做乜鳩

都唔知係咪幫佩洛西奶西

你話咩自己同唔到民主黨啲人交代，關我撚事？

現實班獨派都唔讚成分化
除左熱狗

成堆熱狗

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

點分化都無用 敵人只有支共一個

推一推先

有風吹話泛民寧願要 831決定好過而家咩都無添